大家follow左邊啲愚樂台會然

我follow左愚樂台七武海

我娛樂台女帝..

seolhyun

雞？

吓？

唔得？

狗狗同兔兔

得既。。。

想等到你開post嘅嗰一日。。。

慘過返印度
JUST DO IT

個Post都幾唔比面錦滿

魚台四小龍 友蛇 牙民 青頭昂 定囝

口味幾獨特

兩大山脈

認得既都follow哂

有既都follow曬..

凡係能夠提升幽默感都follow

有無推薦

follow左牙喪睇佢做gym一拳一件

想知有乜人block咗我多啲

斬清都唔錯

佢師承福祿壽係幾好笑..

下...

新人類

follow4個弱智係咩料==